人妻主動口交被打槍！落淚怒告小王性侵 結局大逆轉

桃園一名林姓人妻前年2月提告遭楊姓小王性侵，還提出男方道歉簡訊為證，法院因此判小王3年10個月。後來楊男不服上訴，堅稱當時確實想車震，但他拒絕女方主動口交後就放棄，絕無性侵。高等法院審酌種種跡證，發現女方說詞存在矛盾，8日逆轉改判小王無罪。

林姓人妻指控，她自2014年10月起與38歲楊姓水電工發生不倫戀，不料對方卻在2016年2月趁著開車來載她時，一時「想要」，不顧她拒絕反抗，強行脫褲以手指性侵得逞，讓她既生氣又委屈，當場就哭了出來。

林姓人妻表示，當天她一上車就察覺楊男想要做愛，但她事前早就告訴對方小孩都在家、不能外出太久，因此表明願意用嘴巴幫忙解決，還主動幫忙拉下拉鍊，豈料卻被對方推開，強行用手指性侵。

林姓人妻說，楊男完事後自知理虧，不僅載她去吃早餐，之後還不斷傳簡訊道歉：「妳還在生氣嗎？」、「對不起我不該這麼衝動！沒有顧慮到妳的感受！請小乖乖能夠原諒我……」、「妳有說，我還硬要，我這樣不乖」。

桃園地院審理時，認為楊男在簡訊中提及「我還硬要」，顯然有不顧林女反對強行發生性關係，因此認定他性侵，判處3年10個月有期徒刑。

男方不服上訴，坦承的確想跟女方車震，但因為女方害羞，怕被經過路人看見。當下他連問2次，女友改口表示願為他口交，可是他感覺到女友不太開心，因此放棄並送對方去買早餐，絕對沒有性侵，更何況之後2人還討論要買什麼年菜。

高院調查後，發現女方說詞有許多處可疑之處，首先是女方若激烈反抗，楊男如何能從駕駛座橫越排檔桿、置物箱等物，強行將內外褲一起往下拉至膝蓋、小腿？其次是女方事後未曾向任何人透露遭性侵，也未趁機向早餐店求救，更何況事後還繼續與楊男交往，直到不倫戀曝光、楊男另結新歡和她分手後才提告。

另外，二審勘驗男方道歉簡訊內容，重點在於不該強迫女方留下、車震，還有提到「妳想幫我用嘴巴，我卻不要」等語，半個字都沒提到「用手指性侵」。因此認定女方說詞有疑、真假難辨，若無積極證據，應適用「無罪推定原則」保障被告，遑論楊男當時並無剝奪女方行動自由。

最終，由3位女法官組成的二審合議庭，8日改判楊男無罪；全案仍可上訴。

我多數睇左圖先睇篇文
但無圖 所以我出番去

Show Blocked User - 少年你太年經了

又係你呀阿王？

3個女法官

睇到r頭
咩係楊姓小王
個小王到底係解乜野

難得

水電工

台灣

google 左原來係話第三者(小三多一劃當做男方)
垃圾中文

電王

真係好撚垃圾

台仔網絡用語
你用香港上網角度睇梗係唔明啦
正如台仔都唔會明香港既網絡用語

大佬呀 新聞呀 網絡用語 你傻鳩咗呀

🤦🏻‍♂️一有情緒⋯橫蠻冇理⋯可怕可怕⋯
男人要保護自己⋯

台灣蘋果新聞喎 咁緊係用翻當地既語言啦

大佬呀 台灣黎㗎 台灣新聞又垃圾又鍾意做標題黨你第一日先知?

大佬呀
英國人睇美國報紙會唔會問乜嘢係football
點解用手玩

自己無知就Google啦

一定好靚仔
人妻又想含, 3位女法官都想含

又係你你啊—-桃園市！！！

台仔最荒淫

所以咪話 ......

#metoo

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

所以咪話...